icac 前執行處處長徐家傑個仔徐達偉？

有無人識佢 佢算唔算知法犯法恐嚇人？

香港係donald trump睇場，我理撚得你邊個警司處長

中二病

你睇睇佢老豆wiki，都唔方係咩好人啦，分分鍾同啲老黑行得太埋比人炒撚左。

徐家傑話曬都係香港金像獎最佳新演員

紫龍羅剎

屋企有冇收埋真冰火天魔公仔

5分鐘戲份

龍心d fd子黎？

吹到好大

我都識九陰白骨爪，一掌打爆你天靈蓋

搵公仔佬日日請佢飲可樂都得（爆樽）
好驚驚

哇 後台好猛喎

好驚驚啊，成個小丑咁

竟然有人明佢講緊咩?
盲字都唔識多個學人響朵?
咩叫井底之鞋?

講到尾都係佢D朋友勁
關佢咩事??企近D可以用人個朵黎響??
哥哥教你一個成語啦, 狐假虎威

揸住雞毛當令箭

幫推一下樓主個題起得麻麻哋啲人未必入嚟，不如考慮吓重開講清楚件事

佢講野好似有精神病

劉馬車o黎o架?

(爆樽)

legendary black water rafting

十個練泰拳，至少七個中二病

五十萬發子彈中頭

其實有無人真係識得佢

我開題真係麻麻地